原來懲教狗同海關狗加入特務警察冇陀槍架

Condom 中嘅包裝盒， 冇槍

唔好神獸佢， 唔好劏佢呀， 好大鑊架

hi

內容農場 拉

哎唷唷，以為可以做狗打甲由？？
食屎就有你地份

唔好後悔

你地冇做錯到！

做好人同壞人係一線之差

歡迎同記者爆大鑊 同 篤灰！！！！！

假新聞......做好fact check先啦好嗎